小毒男叫春時間---天后

我嫉妒你的愛 氣勢如虹
像個人氣高居不下的天后

我陷入盲目狂戀的寬容
成全了你萬眾寵愛的天后

若愛只剩誘惑 只剩彼此忍受

喃喃自語數猩猩
打丁也是注定

座右銘

將不再被歌頌 把你當作天后
不會再是我

很信命 當我每次gay
亦只有啪啪聲

I love you

好聽 繼續唱

菊花世界太過美那有我蹤影 ~~

Do u love me ?

難道沒練習太耐 屎眼都j不回來
試圖看宇田愛 宇都宮不自在~~

rion jeng

本田岬世界級
不服來辯

more

哥睇本田岬打j了 沒時間理你阿！！

直播

j rion la

假波不了

起碼一粒鐘以上，睇佢d片係真係享受，唔會飛住睇囉好無

重點係本山岬個樣好似佢 唉

Ex ?

我睇av一定唔會飛
d fd都話我on9...

連ex都唔係

on9

i know that feel

注重細節

不說了 本田岬的新作仲未睇
要慢慢欣賞！！！
希望聽日12 點前起到身啦

有d劇情av都真係幾好睇 好似睇緊日劇咁

痛仲睇 小李子歡迎你

成大事者不拘小節

唉吊，，我係咪好變態
為左記住佢個樣，揾個樣似佢既女優，好驚有日真係會忘記佢阿！！！！

你都加油！！！
我欣賞大作了

move on la , next is better

其他的我都不要阿！！！！！

我都經歷過俾人收兵...之後都係聽左幾個月呢首歌

#metoo

Gay

唔好嫉妒啦，
我有嘅都係你嘅

唔習慣